[大台劇情節]如果俾你遇到咁既情況,你仲會繼續同女友一齊嗎?

你以前讀書個陣鐘意過一個女仔
但因為種種原因,一直都冇同人表白
後來大家出來做野之後各有各生活,佢之後仲識咗男友結埋婚
佢男友係個D咩柒野金融才俊,都叫有錢,佢地結咗婚之後都係住偽豪宅
雖然係咁,但你都依然祝福佢
佢結婚個陣都有請你去飲
其實比一比,人地起嗎都叫有D錢住偽豪宅,自己只係草根窮L,邊到配得上人

後來過咗一排,你終於都出到pool
你同條女拍咗一段時間,佢想你同佢屋企人見面食下飯
你當然答應
到咗個日,佢叫咗佢屋企人出來,你先嚇一跳
原來個金融撚同你以前鐘意條女都係佢屋企人
個一刻,你覺得世界好撚細

咁既情況,你覺得之後應該點做?
覺得冇咩野繼續同女友一齊?
定係驚尷尬決定分開?
如果繼續一齊,你又接唔接受得到你以前鐘意既女會做你長輩?

有咩尷尬 你一直都冇同佢表白 雙方一直都係朋友關係
重點係你有女朋友 點解仲咁在意佢
繼續一齊

有冇咁撚蹺

唔會尷尬呀 除非你對以前鍾意個女仔仲有野姐

高質

佢唔知你鐘意佢無野既

咁如果佢知,但佢個陣reject咗我
又點?

即使係咁 佢結婚都有請你去飲
對方應該唔會因當初reject左你而尷尬
冇咩需要介意

屌你肥絲 我開po錯一隻字拎C+
今次居然有B-?
仆街啦教畜！

即使雙方都尷尬
你又唔係入贅 唔會同佢朝見口 晚見面

可能人地從來都無介意過 得你自己介意

兩年前同女朋友一齊
一直相安無事
突然有一日 佢同你講
對不起，我快要離開你了
有一個人快出獄了
我答應過他，會一直等他
我會回到他的身邊，對不起

我嘅真實故事，你又點睇？

咁小事

呢d女咁on9 早飛早著

分手把啦
如果你真心鍾意條女/已經放底左以前女神既
就根本唔會開呢個post

已經放低咗
但怕既係驚日後有d咩親戚朋友聚會會搞到尷尬姐

連佢結婚你都有出席，仲有乜野聚會會尷尬呀

你竟然介意